兒登仔們又成功將【廢老】推上報

深夜阻人歸家？巴士阿叔激嬲全車客 再挑釁隻揪

阻人上車有何用意？

深夜收工當然想快點回家休息。惟近日晚上有網民遇上一名大叔阻撓巴士上客及開車，惹怒全車乘客，最終爆發口角繼而動武。

有乘客將片段分享上網，指星期一（28日）深夜時分搭乘夜班巴士回家，但當巴士駛至太子時，有大叔站在車門旁邊阻礙其他乘客上車。車長雖曾出言勸阻，但大叔「唔肯走開，仲挑釁個司機，最終司機決定唔開車」。

片段所見，不少乘客鼓譟，上前與大叔理論，直言自己要回家，着大叔快點離開。惟大叔「一人力抗全車」︰「係咪打架呀，落嚟呀！落嚟呀」。

最終大叔拉着一名青年落車，雙方發生推撞。不少乘客在旁勸交，並趁青年返回巴士之際，着車長關門駕車離去。

不少網民稱讚車長及乘客們做得好︰「對於蠻不講理嘅人，都係出聲X佢老X最實際」、「成個過程班市民算係處理得唔錯」、「睇到最後好溫馨，啲阿叔叫細路上番車，返屋企啦」。